# ldap

Erzeugen eines LDAP-Containers und Konfiguration mit kpt sowie deployment-Chain

## License
Apache License Version 2.0

## Project status
Das ist ein Beispielprojekt um Prinzipien zu demonstrieren. Diese Beispiele sind nicht geeignet in operativen oder anderen Umgebungen verwendet zu werden. In einfachen Worten: DONT USE IT.

